美股認真討論區 MCCCXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

好貴啊 1蚊都比唔起

嘈咩呀 成人台算啦

毁滅性熊市
契媽今晚又10%

突然覺得睇日線圖成日中伏，好多trap，轉睇週線圖做investor算

有d off topic

而家依個環境
無論你想做咩都好 想移民又好 想幫手足又好
都要有錢
所以更加要去搵錢

利申 日日豬錢中

玩緊火

啱啊

To 如日中天教徒 / SH派

完全無討論空間

豬錢中

有一回薛教主對我說道，「你買過美股麼？」

我略略點一點頭。

他說，「買過美股，……我便考你一考。正股的正字，怎樣寫的？」

我 diamond hand 妖股，便回過臉去，不再理會。

薛教主等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！
如！日！中！天！
這些字應該記着。將來做投行的時候，寫 analyst report 要用。」

一睇就知韓妹又白又大

又溶 唔玩啦 比番d錢我

豬死了

今晚ARKK趺超過10%
今晚ARKK趺少過10%

韓妹多石頭波

期貨好似冇左個底咁

我post圖好冇

好

不得了
我講緊個期指
好似無底咁

豬豬教眾數目直追丐幫教眾

跌快啲, 跌狠啲

金翅仆街鳥

仆街 係咪唔識救市呀美國佬 洗唔洗我教你呀

今晚有冇死神圖 ？

點解成日都要搞9小妹

納期又跌

個倉真係渣都無

敗登幾時死 老老豆豆

屌 咁摟砌既

垃圾nq拉爆埋dow

九月棍 頂去底 14日 Maximum drawdown 1800點
vs
二月棍 頂去底 今日第13日 Maximum drawdown 1350點
點解今次痛咁多

直插落去12200喇
唔知聽晚飛龍數據同鮑佬出黎通野 會點呢

Powell may announce SLR before market open

Fed 子開始出手？

12465 鐵底,再跌我包底

邊個post搞到你名留青史 可唔可以得閒post番出黎

Gme嗰排入市d股神應該輸到仆曬街

做乜咁急今朝撈貨呢 唉

你call多幾次g就穿

Source??

qqq有d舊經頂

lm

唔可以

因為你資產多左

你個倉咩情況？

痴撚線會唔會隊落250天
拜狗幾時死

點解石仔上個po貼完5線圖會咁開心, 又話all in左tsm

前日撈咗好痛

暴巴仲食咁豪

same

越蝕越多

馬騮巴好耐無見

暴巴...小心身體

精神分裂左好耐啦佢

剩舊雞黎食 執緊2手飯

就快要關apps 一年

XLE唔痛

中咗se sq大伏

我終於等到加倉

飛刀派慘死ing....

大放水

SLR有咩用?

3個月後將會後悔為甚麼沒有在這段時間買加倉

又加tsm?

要反人性，可以睇吓以下呢篇文

你為什麼不能成為巴菲特？成為偉大投資者的七個特質---馬克·塞勒爾08年哈佛演講

=========
第五個特質是，偉大的投資家都對於他們自己的想法懷有絕對的信心，即使是在面對批評的時候。巴菲特堅持不投身瘋狂的網絡熱潮，儘管人們公開批評他忽略科技股。當其他人都放棄了價值投資的時候，巴菲特依然巋然不動。《巴倫周刊》為此把他做成了封面人物，標題是「沃倫，你哪兒出錯了？」當然，事後這進一步證明了巴菲特的智慧，《巴倫周刊》則變成了完美的反面教材。

=========
成功嘅投資者同投機者都係反人性
所以市場上大多數人輸錢，少部份人贏大錢

拜狗唔好玩幼幼啦快啲岀來救市

可唔可以留啲雞骨比我做晚餐

嘴炮定真喺瘋狂買債先

收水定放水呀 跌撚到

合理價錢

其實個市行得好合理
好過上星期好多 大家唔駛咁panic
睇10Y 債 穿1.5 衝2, NQ 落200/250 ma, Russell 無底
唔穿1.5， NQ 個市見底

五石線係佢自己用手畫個條線

P 巴我同你睇緊同一條線

穿左就3 月以黎升浪完結

今晚孖爆200%

$60？

反正都猪
大家share下啦

前日買左60億咪又係跌

入左錢定減左倉, 那有錢加倉

咁又唔好

摸頂巴點睇SLR，聽落似係繼續食毒品

咩叫SLR 求教

得呢餐有飯食

係又唔錯

投資最重要的事有講
就係一定要第二思維

戀童登夠鐘出黎扮救世主救市喇

睇返9月果時呢到d comment
同依家差唔多

12點半
夠鐘出去搵二手著條食
巴打留返一兩條唔好食晒

最右邊走勢差唔多

slr 又好 alr 又好 咩都好

快少少出招

釋放銀行資金

以家個勢似翻唔到轉頭，點叫老同戒毒啊

不過都唔知買乜好

可摸耳留番D汁俾我LAM下

Bloomberg: 香港失去最自由經濟體排名第一 與中國合併計算排名107位

銀行補充槓桿率
之前好巴提過買銀行股的時機就係睇佢

你地未穿1 jan..我已經穿左

姐係大陸既降準？

cs垃圾apps唔比影相

不停一晚無半個月人工
返工對沖都唔掂

周圍都係free money

Explosion

琴晚仲call左廢老

新信眾如想得知本教起源
可前往以下帖子

炒左幾年股票發現

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

典解冇arkk千升

thanks 巴打

又攞支牛嚟gel頭

可以考慮買brkB
契媽有d危今年

真,到時反手都未遲

70

有d青瓜醫下肚都好

唉

一個中國 ok?

屌你 出黎隻抽呀

唔知買咩好

科技股都齊晒貨
舊經依家先追又唔抵

暴巴繼續推xle

之前見過RRR
一隻都冇入

點都要食住先 唔食屌唔住
大戶都係逼鳩fed 出手頂 仆街到

華爾街班仆街睇落就針住契媽沽

真係好撚無人性,64咁撚樣

好彩仲有啲野食

其實唔使猪咁多
中間呢段係自己on9止蝕之後高J先跌成咁

降低銀行儲備比率？

食唔起了

華爾街日報：香港與大陸城市無異 美國傳統基金會不再予經濟自由度評級

基本法腐乳

雞肉個底係瓜?

得我一個正常既淡友
ggog巴唔見左
另一個牙籤仔傻左
小注左有摸頂巴
仲有薛巴茶巴好似真心做淡

應該係

我係羅素同納指淡友

二手飯都冇得食

3月西冧
果陣問我點解我變左印度仔咁話唔知

暴絲靚女嚟

澳巴呢

印度仔中曬

邊間

自己google la
Supplementary leverage ratio

共玩G

再唔出招就仆街架啦
吸吸下毒突然唔賣貨

俾你講中西冧冇清倉

睇新聞同睇市都冇咩心機做野
打算自行放工
睇下Powell噏乜

但我覺得佢地或者會可以好似烏克蘭咁
最後有個好結果

佢冇左3成倉 好友先會

所以你話香港人其實幾幸福............英國又俾BNO 澳洲/加拿大都歡迎你......
緬甸搞到咁 理都無人理人理下

鮑威爾救市 比我返到家鄉

改名鮑威爾係我契爺

Goog已證實龍軍

唔洗唸咁多，順個trend行就得。XLE+Tech係未來主力

唔係上面2類係十卜唔到咁高PE，想像空間亦好有限

宜家係睇下會唔會好似韓國咁 出到個全斗喚或者咩人
但我自己都唔太睇好

一個月前笑廢老過氣
今日笑契媽垃圾

掉轉睇 就係因為佢地國家人民都窮
先有呢種反抗心

想知 我邊句令你覺得我傻

熊軍贏又俾人屌 輸又俾人笑。我都係出小d聲算

Soxl 價投

咁都記得
唉早左落jpm車呀屌
佢今晚講完野就睇睇

9 月 同 10 月 都未穿。 最後希望

銀行多咗錢可以借出去

臨收市入左一注

係 印尼仔驚都唔驚上埋街拆左部水炮車 香港人好難做到..........
香港人始終太幸福啦 番工食飯抗爭依D走精面都諗埋........
大家國情真係唔同

咩沽咩沽 fire

鍾生勁到仆街喎

澳仔忠誠好友嚟

隻手

我依加渣xle dis jpm 半倉

我媽子就Tsm dis jpm tsm 佔得多 諗緊點做好

佢係永遠嘅龍軍

我知呀。聽日又飛龍 又fed

又係呢啲藉口

起身又跌左4% 今晚又跌多4%都似

想去泰國

齋睇嘅淡友

1.5容乜易穿

連郡一律禁支牛垃圾share

好彩有睇到好蛇
幾時返黎領軍

其實做印度仔尻up都幾幸福

因為廢老股橫咗好耐
再跌就股災價

你上個月好似已經講納回到12000
講下講下點知真係就黎到

契媽k今晚一開就應該ytd負數

明明早2日100%cash 手多入左依家4成倉 雖然大部份都係TSM

烏仔頭一年都還好
宜家變哂以前咁

暴巴 新版坦克車？

飛龍超預期又跌

唔係藉口 係事實黎
你要班中產同你抗爭難過登天
而家走到既都係有錢既先走到
你自己問下自己 當日係前線個d 有邊個係可以靠錢走得到

轉緊倉

用咁嘅兜裝海南雞飯

之前個算命佬好似話3月4日前都唔好入市，今日就知準唔準

今次bublle股引爆一半

如果真係上200 我應該會即刻放左佢算.......

你知仲gel得咁衡咪比人屌多兩獲
個個輸緊錢得淡友數比人屌好正常
第一日做淡？

Who? 蘇民鋒話今年先升後跌 神棍黎

硬係形住好難洗得乾淨

一直望住隻野升 不如細注入小小 set 返個止蝕

有邊個唔係神棍

個股跌多左

升=跌少過10%

幾靚喎

笑而不語

P蛇好撚勁,學野

再舉個例 有不反頭幾次可以百幾二百萬人出黎
冇不反之後頂盡30萬
今日走先個堆冇不反之後9成都冇再出過去行
呢個係現實黎 cctoy唔面對現實講幾多野都冇意思

我就上番頸線先買野 唔洗急
肯定下fed講完 個市點行 好過鳩撈底

暴巴仲未講邊間,想食

bac c gs 或者etf啦

傳聞slr後都
無跌少過

好耐無見好巴

有咩計
even不反果班都係weekend行完
weekdays 繼續翻工

雷公的91法則....

40

上次aapl 138跌落106
今次跌極都仲有120

道慢一個星期到

咁大舊水攞出黎

藍絲廢老同事新理論
其他人打哂疫苗
自己就唔洗打

bac 好似幾好 thx 納巴

big tech根本冇咩跌過

我都穿左喇

所以現實就係咁 我從來冇講d咩野怨香港人唔肯罷工之類
只係講返個事實出黎

Semi conductor 係咪想呃貨 真係r 爆頭

出左糧

廢老藍屍不嬲你死好過我死,打完會死仲唔轉口風咩

特別細股

上個星期同前個星期
跌幅係納指2倍以上

今個星期
細股可能超賣 已經跌少左

powell 係咪今日講野 ？

一鼓作氣再而衰三而竭
頭兩次已經好出色

佢真係40我會感動到喊

你同佢講小黃人唔會打

好巴最初call 35果轉同jpm講
果陣有人屌佢話c潛力大好多

好後悔一月有位冇上到銀行股車明明12月已經想搵位入

有堆優質半導體根本跌唔落

入金做返對沖

錢冇小到等於冇輸到

買ETF咪唔驚, 最多回多20%

公平D講，香港係200百萬人對中國7000萬共黨，再加10億小粉紅...
緬甸係成個國家嘅人都一齊反...對手都唔同

但係會唔會救到債價
唔識想學野

台積電單 多單到不停加價
依家美國又話想大舉投資半導體

又係跌唔停

得幾股GS

Gel都唔俾 我做淡俾人bin成日就得

你要諗下我gel果時自己gel 俾人bin果時 萬人斬
真係做淡慘過做雞

唔gel了

屋企黎緊要用錢
可能黎緊成年每個月份糧只攞到幾千蚊出黎

溝通唔到架
希望佢早日落去見毛澤東

IB個小西倉?

已經一星期有多

我知logic上解得通 但反感語句上講到我聖母實跌咁

By adjusting the SLR, the Fed enabled enabled banks to hold more “no-risk” securities such as Treasuries without having to add the assets to calculations of how indebted they are
唔等於bank會幫手買喎

hdb 係咪唔關事

我要放no paid 同你差唔多啦

好想瘋狂入金

其實係怕死
但怕死係人性黎 唔可以怪其他人怕死

冇哂2月profit

對手係地獄級

soxl 最多咪回60%

我係袋鼠友

講咗好耐啦
6成就群體免疫
自己做果4成

今晚佢真係搞銀行我會高追

2月有profit

usb

一齊to moon

但銀行會更願意對外借錢 本身驚呢單野因為3月31到期 而家無左一大uncertainty

自從印度神童出現之後無一日係好日子

2月頭仲龍龍哈果陣邊個冇profit

大王東

咁大舊錢攞出黎，唔買玩具可以做咩?

幾點幾野 ？

今晚1點

買得太少JPM
應該買少啲迪加

仲有gme 越來越懷疑係華爾街班仆街報復散戶

仲有3% 加半導定銀行好

係

唔該晒 mag巴你

TECH 可唔可以升番

所以依家先有反應

陣間 12點出嚟話 : 當我無講過

係預期加息嘅環境係咪仲咁work真係唔知

Gme係最後逃生門 嘰嘰

因為今晚100%趺

平早咗淡倉 50張QQQ put 啊
想死

有買ZM 既睇路

上次TSM 已經出左事

已經出咗事
咁樣急瀉法

佢話美股仲會牛多幾年

證明仲係高位
誠哥係咪走咗唔少貨

5條友後面

快啲反手做淡
置頂圖都要改

係，乜都唔洗做瞓醒數錢就得，然後一個浪打埋黎就收皮

講到明唔加住wor

點解點解要改圖

一個浪就睇到啲大陸財演冇著褲裸泳
個個仲話冇事 頭肩頂都冇人識講

陣間就去有無食波士頓餐廳 而家係咪差曬

佢一講就狗衝fas

雷而家點？

我2月尾就輸晒1月+2月頭

Don't ask

Ytd-20%咁笑緊ark

冇入group唔知佢群內點 支牛有人鬧佢

都無招出
隻隻毒品都要拿出黎試睇下有無用

無錢食飯 岩岩去左 老麥
問下人地食淨啲薯條 仲要唔要

我好記得個陣TSM 佢一講 跌到仆街 仲要話冇得輸

呢套咩嚟

價投SOXL 穩過GME 又3倍
已經約咗agent睇貝沙灣

雷公:
TA派
姐鳩性加倉
dont ask why

佢教睇圖就OK既 其它不了

佢一定對沖曬啦

佢應該坐到笑緊ark

佢平日唔睇盤 今次破例全日睇ark

門徒
07年果陣好似AL

佢搵緊位入ark

由200%倉>100%倉

Yes

下望個support位點解可以咁撚遠

買股票最棹忌人云亦云
買你自己鍾意嘅嘢 信得過嘅嘢好過啦

乜都唔洗理
等睇今晚fed

重倉soxl 豬死了

qe

仲可以問mk妹拎包新鮮茄汁點

有冇人key臭G落去

今年啲profit冇咗一半

烏克蘭都唔係好結果....

打唔贏就加入

07畢咗業

師兄

最近廢老浮返上水面，咁就聽下廢老講野

有4成倉係arkw同arkk
兩隻均價都係8x
斬咁d定按兵不動好呢

到而家都唔明呢幕，打工邊有咁上心，搵人扑門啦

唔準你叫契爺廢老

讀緊小學

睇完我唔敢周圍係睇唔到自己隻手既情況下摸野

班狗咪唔會

垃圾房對面？冇食過

幾個月後又換名架喇

雷公跌咁多

好想止蝕 唔係好頂得順

呢個月得300石可以入市

走左就左一巴右一巴

profit虧光不心疼

其實係from low IQ to high IQ 囉

唔計bitcoin...都叫靚仔 但再跌就入肉

唔走就升龍拳

家陣咩事變咗美股苦主大聯盟

追高殺低

9月重現

HIGH TECH HI 野

減倉好啲
而家semi conductor 擺明係good business 俾人狂沽

屌你老母就嚟豬埋上年利潤
我有命走得出去
從此唔信SH了

問自己最初為乜買ark

你好等錢洗？
定契媽啲股變質？

門徒我都係之後睇返
神劇

唔好立flag

傳左slr後 跌幅縮左1/3

希望係堅

古天樂扮道友先正

教主

一樣死快d

幻幻登真係唔識架喎 不如交返個位比侵

咁佢無經濟學ge 底 呢排個市就係專撚呢類人
日日抽上插下 你唔明債息重要性係會完全唔明發生緊d咩

個個都一袋二袋

今晚會唔會有大奇蹟日

07AL點會係90

有無教學

又spce又爛肉

雷公：不買妖股不買自己不熟悉的東西

唔係話守唔住萬三就閪冧咩

呢句係咪抄菲比斯

牛華難得好戲

鮑sir講嘢會唔會搞到有大奇蹟日

LOW TECH 撈野

無 無圖睇
散戶只能夠react

你有命走翻岀去，唔係更加要信咩

如果覺得會繼續跌清倉算啦

咩圖

所以要買商品股

我指個啲經濟學嘅基本嘢，非econ 人

仲有 Sfix 3 劍客

有咩好例子

BHP

牛牛啲人話鮑講話取消咗

Spce 都唔妖？

西女人依然第一大重倉
但陳晚調左4分1去PEJ

十年債息仲係高

雷公個個星期個節目夠做

雷公：Don't ask why

再講比人起底都係收收皮

垃圾黎，解釋唔到就dun ask why

雷：不要問

月神啲持倉真係唔睇好

Watchlist得中芯升
代表乜

輸光也不心痛

美帝亡國 支那取代

雷公好似話唔收人

Sfix唔差數據上

股王viac

XLE

咁呢排個市d野係超出佢能力範疇
取其精華 棄其糟粕可矣

定其實係人地唔要佢

過1.9萬億未

有排，起碼月中

Tesla:???

信契爺同西女人
債市將會有滅頂之災

bitcorn唔爆，唔洗砌囡

tsla另計啦，唔可以相提並論

忘巴仲未砌囡？

5000 一張屌佢老母

信仰唔夠堅定

收幾錢

負小過5% 就奇蹟
負小過% 已經大奇蹟

美國d陰司紙同兆計
一千億炸落去有乜用

你肯fed 都唔肯
但我認同廢老咁講 債市不再吸引
債息點都會上 大家做好準備就得

債息同債價唔係直線關係

我唸好多人攪錯左，債債急跌以為債息升好多，其實唔係

因為條curve係曲線，低息期息率單位變動對債價影響>高息期息率單位變動對債價影響，人話黎講即係slope問題

只求上返100ma

呢個比喻夠形象

學到野

又學到野

仲要係一張掘唔到礦嘅3060

唔會 依個世界冇奇蹟

10年債周線破線拐頭差少少交叉 長期向上已經肯定 但我睇再向上前要再pullback一轉先 呢度都夠玩一兩季

姐係而家沽少少息就升多多？

波叔講完野就閪冧

息無得沽

彈一彈再閪冧

沽少少債

有預感木姐會提高tsla目標價
佢係cnbc到話先前低估左自駕市場同技術
話好快會有新既分析同目標價出黎

有d想放左佢成兩年冇掂過部野

SingleLensReflect？單反？

阿木豪賭TSLA

之前吹7000
今次應該14000

遲下tesla 可以挖埋礦, 問你死味

買大cap沽細cap係正確做法

暴巴講嘢做乜有疊字

我求下佢收下手啦
而家要低調避禍

想砌部囡去打機群都唔得

Fed出手救十年債未

個slope低息期斜過高息期好多

突然唸到一樣野，支那手中美債市值會唔會跌好多

諗返上年插落300果陣
有冇dup春自己冇all in

佢沽大買小喎

成日打錯字

佢果啲唔係30年債？

暴巴請放在#1

佢唔係all in tsla咩
係沽TSM啫

契媽好野，bubble to the moon

佢顧掂自己先啦

Payme 我先okay?

果陣我都未入市
7月尾先玩

開始覺得佢輸到傻咗...

又話細股跌好多，但點解羅素2000仲咁龍

我都想知

會唔會所有有債特點嘅產品都會有類似走勢，例如出租不動產，REIT

無骨海南雞飯

長債個slope（duration)會大過短債，跌得仲金

又追擊

啲毒撚/港女真係好難服侍
海爾都算係咁啦 賣相又賣得算有道德 咁都要反

納期又跌多返

你嗰啲係ark 持倉, 跌會放大咁跌

幾個星期唔代表啲咩

應該會
只要個gross return in absolute amount 唔跌
佢地個yield %應該會受壓
睇asset quality 做人

Why not both

比我含緊

拆前10k fair price

銀行股爆升 科技股更加無運行？

教主 再跌我地要滅教了

我嘅態度始終如一，佢而家嘅名聲將會隨著bubble一齊爆破

本來就無一物

咁應該係支那會出手托住

幾時tesla open埋掘礦？
一路揸車一路掘

intel既名聲就真係爆到差唔多啦

賣花生 10蚊包

差唔多啦，最衰咪變做下隻IBM

樓會跌

下隻nok

花生唔健康少食

港樓跌就真衰退

日本仔會食晒，你見UJ開始上番就知

樓要睇地方啦

qqqj 都跌

咁YTD -20% 都唔係好多姐下嘛
納指跌咁多

I’m ready!

酒呀
bloomberg篇文, hong kong = china

等睇INTC輪街症得1日藥
又跌過

個idea幾好
但會唔會搞到爆電池

qqqj 好多ark持倉, 唔跌就假

中國淨睇匯率同入口都知佢唔會係呢轉沽美債啦

入咗金
應唔應該呢個時間開始入場

Buy the dip

能迴避嘛
我慣了當那大龍友

Sh的原因
一世的秘密

大爆炸日
FED子講野果時會比下面升些少
然後ka cha boom

好耐冇上水
如日中天派弟子有d咩部署？

唔會轉moon啦
熊市殺咁多penny

我9up咋可能跌多過20%

顛覆性科技

又跌 係咪想轟穿MA120

唔驚啦 最多入錢對沖

恆指個5日圖，整左對奶岀黎

不動如山

如果睇番樓價同債價關係，應該係同向

唔通唔係？ 係咪想比人國安法

嘩乜講女今朝咁樣衰嘅

開始多人入PEJ

8X仲有profit

樓爆

但日本仔似狂食美債，特別保險公司

deep V緊wo

今日熔斷得唔得

果樽基本法牌腐乳去左邊

今晚大奇蹟日 你睇個期V左幾多

受美股拖累

邊度deep? 睇過? 琴日個"deep v"仲deep過呢個添

CCTVB關於SN10果報導

XY軸唔同，雖然都係相同結論

唔知仲有無全倉call 神生還

翻工辛苦喇

Tesla又撞車

寫明hong kong = china 喎

3060 $50000

納dee 10半準時轉燈

好大個v
我港女watchlist 全部紅

死貓彈

呢D市況曼聯 MANU 居然冇事
代表咩

個V係邊

今年後上奪冠

代表又price in未來

曼聯

49000

Manchester United have asked Inter Milan for either Milan Skriniar or Lautaro Martinez after the Serie A club failed to pay part of Romelu Lukaku’s transfer fee, according to reports in Italy.

The Belgian forward swapped Old Trafford for the San Siro back in August 2019 in a £74million deal which featured a host of bonuses and performance-related clauses.

Lukaku has been in fine form for the Serie A leaders this season, netting 18 goals in 23 appearances, and according to Corriere dello Sport he has triggered a clause which means Inter must immediately pay the remaining fee of the deal.

利好

但大陸都唔係買唔到3060

公海見到菁蒼派心法 寫得幾好

菁蒼真經

炒之道，損有餘而贏不足，是故虛勝實，不足勝有餘。其意博，其理奧，其趣深，天地之股價，陰陽之燭線，變化之圖表，死生之倉位，不動如五嶽泰山之穩，出手若雷霆霹靂之勢，稽其態有微，驗之事有思，誠可謂至道之宗，奉生之始矣。假若天機迅發，妙識玄通，開倉雖屬乎時機，滿倉亦資於膽量，惜只買而不沽，贏在賬目浮雲矣。然刻意研精，探微索隱，或洞察轉角，則高位盡清，故動則有成，猶鬼神幽讚，而命世奇傑，時時間出焉

下香港政府日日都咁講架啦
求仁得仁啦

你岩
我而家先發現我上面打錯左 應該係咁：

只要個gross return in absolute amount 唔跌
佢地個yield %應該會向上谷

3060唔計高科技啦

冇睇過九陰真經？

架仔係啦 唔通佢地買日債/歐債咩

我知係改

who

都算嘅只係民用啫

水退就知自己祼泳 down 左成朝 你老味

九沽真經

好少可見徒子坑殺成功

裸住泳等水漲 到時就知邊個快

其實得覺得就算債唔上 都會冧
1.4 1.5 呢個水平好正常
上升速度又無加快

咁幾時香港美股股息股跟返大陸

我下體都冇撚埋喇

清蒼派又羸

好柒 輸比徒dee

好快 波仔咪加緊稅

所以話如日中天派幾垃圾,連菁蒼派都有心法

正喎呢個
好人一生平安
多謝分享

我淡左咁耐都無人理

我毒到 行出街 都無人敢係 我 1米半徑

你咁講有道理 最後都係睇下個市跟邊套就邊個岩

想問下大家覺得moon其實當唔當etf睇？
點解咁問
因為我自己覺得etf係防守股
但係moon既成份股都係中概新興股多
而且又唔似ark有個好勁領頭人
相對風險都好大下

一樣 個人lost 左

唔好亂操作啦,你d操作同澳仔有d似

咁 SQQQ 係咪 ETF

咁如日中天派搵靚股坐都冇錯 好似台積電咁
台灣阿伯都識梭哈長揸 唔洗分析大市睇圖
無招勝有招

已經輸到傻撚咗

本身想華麗轉身
明明es同nq下面都係萬丈深淵
但又咁斯文128%回返上去
fed子又出招
都係唔亂嚟好了

但sqqq入面係納指喎
Moon入面大部份50蚊都無
仲要呢半年先爆上

真

真毒邊會敢出街

林北沒在賣

我睇法係 睇唔明既情況都係少掂為妙
輕倉末日call當過大海賭錢

鳩沽真經 勁撚到... 只有鳩升神功出現先可以抗衡

我想問張圖係咪真係有片

我想講既係 ETF 同 防守係冇關係

我今朝縮左三次手
兩次3800想put
一次3777想call

call 了未日 tqqq

如日神功:
天下股票 唯坐不輸

銀行股暫時冇野 道指

mm眼光毒辣

摩根史坦利：福特電動野馬正在吃掉特斯拉市占

又執 又話破產 又話十大不能買的股票

原來台巴唔知呢個網
有野叻過台巴了
講笑

佢呢句等同問緊男人係咪男人

比今朝 最差果陣 已經跌少左一半

得港服ipo贏錢

原因 平晒倉

開始輸返落一月profit
美帝係咪亡國鳥

徒子由上年開始一直都係我偶像

毒撚出咩街

不嬲掉轉睇

清倉派或成最大贏家

澄清啟示︰

上面個堆咩如日中天心法祕訣小妹完全沒有參與在內，如有蝕錢不要找我，我也是受害者之一

期指少玩 但我諗都係要轉身快 跟住support/resistence走
其實個市龍定熊都影響不大?

見到好多巴打仲係YTD 正數。自己輸到入本。。 好sad

今日fed子幾點講野

得返2020既profits

我老母的確係妹

影響唔大
但睇錯大勢會錯得好緊要

牛年利熊

教主為左練成 菊花坐定 冇賓周架 唔叫小妹叫乜？

都無人熊

小弟上嚟都係跟大家學下嘢啫

可唔可以分啲畀我食呀

日日對沖
唔通個個都想對沖咩

只跌不升 價投sqqq

大家互相學習
但學你嘅多好多

牛年行大熊

遊戲驛站GameStop（美：GME）此前觸發美國散戶集合力量「挾爆淡倉」對抗華爾街大鱷，令對沖基金損失慘重，其中Melvin Capital於1月份結算資產損失高達53%。報道指，Melvin Capital於2月份的收益率為22%，彌補了部分1月的損失，惟消息未有透露推動Melvin Capital上月獲利的因素。

琴日收市納DEE原來穿咗13000，啲大戶好似特登插穿突破位嚇人咁

肯定又係淡倉

係咪又要彈番去12800磨過

回血劍

尋晚百度臨收市個幕經典 270 一下彈左去 280

仲有冇全蒼派手足堅持緊

SLR同債市有咩關係

搵人send台巴幅損益表比佢地睇

個股幾錢還個股幾錢
etf還etf
防守還防守
將啲概念全部打亂溝埋講

就死

12300
ok?

全咩撚野蒼
聽過如日中天未

咁你贏錢係咪可以減你人工

大家有無睇過小圓
知唔知焰美焰依條龍友個結局係點

改名伊納12300先啦

佢係龍友咩

正解
一帶一路用意係擴大自身既政治影響力
目的從來唔係為左錢

Happy ending

主動型ETF屬高風險 唔同一般ETF買個時唔好見ETF就 all in

納10000

暫時仲有冇人入科技股？

點解佢係龍友

Amzn == free money

係想食埋其他國家咋嘛

有睇 但係諗唔到關龍友咩事

有無人SH，一股都無走到反而小注買入

反彈強勁,未必打得穿

今晚！ 就係納指！
盡屠熊軍！！
食熊掌！！！

無咁壞的消息係納指彈緊

有冇玩過mon hunt
知唔知堆龍最後有咩下場

講得好，我都係sh等低d再溝

如日中天唔是SH正股咩
友派黎

求大牛神v上去

下次穿

香港股息稅收30%，大陸收10%

唯持5x%倉有買有賣

你本身唔係剩係入左細注？

係地區有巨大既政治影響力比直接吞併更有好處同靈活

希望鮑威爾出手

跌市無肉食 我唔想個市跌架

大家都係中國人

捱撚到三點keep到支4hr
希望今日有逃生門

coco哥都叫人清倉

我就係板

如日中天派沒有輸

再跌多d
cash is king

五嶽劍派

依啲叫坐貨

佢係屠龍大將軍嚟

市場情緒>圖表啦

今晚

閪雷有樣野講得幾岩 讓時間成為朋友

完全係經濟殖民
一係好似馬爾代夫咁 還唔起錢就租左16個島出去 同割地冇分別
一係就揸住基建經營權春袋子
話就話幫LDC 其實食左人隻豬

鮑sir 係屠龍大將軍

日日profits做buffer
9月要蝕到用本金硬接，希望今個跌浪profits頂得住

孖展派揮手

今晚12800 企住先, fed子9up完幼4

炒股唔孖=食雞唔食雞皮

熊軍大勝

撈底派都係輸15%

Sub佢聽呢啲廢話不如sub OT蛇

食雞皮唔健康

source

閪雷都有閪雷既好 唔好一下講到佢完全冇用

姓吉那位會員

高風險還高風險
但係幾妖嘅penny都係正股
幾鍾意入細價嘅主/被動etf都係etf

點樣唔當佢係etf

慢熊 日日陰DROP

佢啲數據幾好

孖貨加倉

祈求天父放過一堆龍軍 納幻二的永遠別發生

美帝亡國

契媽傻撚左 放哂d抗跌股炒底d暴跌股

三人行必有我師

所以我冇孖過

Same

吉狗

食油雞唔食雞皮 = 食白切雞

連群傳聞係
小妹無意深究
只知條友彈出彈入

少年股神：入金加大個本

沒有玩call put，還是見紅
還是我沒法，走去菁蒼
就算不sh，也有問題吧
早知崩盤不必跳樓

白切雞好食

吉狗d風吹去邊面 就講邊面

叉燒切雞飯

又見死神圖

油雞 >>>>>>>>> 白切雞

肥叉切雞飯

白切雞要有靚蔥汁先好食

大家都係雞唔好太計較

好耐無食燒味

肥叉

教主英明

唔係暴巴驚閪

淡定龍嘅逃生門先

講起又想食去邊度食好

正如不舉嘅男人都係男人一樣

大家睇咗未 小妹認為一定要睇
真係好正好好睇

點解狂舞派3無幻愛咁收得？？？？？？

兩個都係彈出彈入

飲水吧啦

獨自去SH 我謝絕去清倉
日日嗌SH 我並未敢放股

想改名改一改運，改咩好

我執夠40隻penny stock一定好安全

唔得啵

你唔好出post就夠啦

FED PLS SAVE THE WORLD

今晚千升，我請連群各位歷戰交易員睇狂舞2

不如講其他野

大家既 YTD

係 year to date 定 overall investing life 咁計

見你地 咁大條數 嚇親

虧仔喺不舉個set入面
不舉又喺男人個set入面

業織首損

一路睇一路飲水是沒有衝突的

Testing video世一

會安全過你allin一隻penny stock
呢d野都係對比黎姐

戲院飲得水咩？

邊度有FED最 UPDATE買債data?

好撚貴

Clean energy 定oil?

Ytd點會唔係ytd
Since inception就since inception

Year to date (YTD) refers to the period of time beginning the first day of the current calendar year or fiscal year up to the current date
我跟呢個定義喎

已無力反擊你一言一語

點解唔得

可摸耳留番個殼俾小妹

唔比飲食呀

Year to date
All 者係咪應該叫 yield to date

唔得
599唔俾飲食

咁大家記住喺廁所位去飲水
不過狂舞派3無廁所位

我覺得係我太耐無po

Email左比佢叫佢收手唔好癲

匿埋喺廁所飲

業織損首

業績損手

當個倉d個股單隻日頭可以跌7％
夜晚又有個股跌到7％
仲可以期待d咩

好污穢

祖拜登 我不滿 道指納指的事他不管
若熊市 更不管 任由跌市不要你管

首發盈警

祖拜登面紅
現在屎眼通紅

2股tsm同你交換

Twins ?

更衣室可以含撚, 但不能吞精

虔誠教徒

好早佢都講左呢個ETF操作，錢多就多D入大牛龜，跌市就係大牛龜抽血

yes

此貓並不上市

而納指愈插愈激動
這虧損感覺怎形容 熔市難忘 跌到心痛

唔通佢哋一路講緊yield to date

射左

場外交液

老年賭神
分正點都有人俾錢佢賭

其實咪幾似頭先西sir講廢老嗰種逆向思維

獸交

站得太久 這華爾街怎麼去走

其實唔應該調轉咩
升應該去盡
跌應該入mega crap/抗跌股等轉勢

你識咩呀

契媽可能睇只係調整，下星期升番大家就當佢神咁拜

巧打耳

而家就跌完 抗跌股已經發揮完佢既功用
黎緊升市就係暴跌股暴升既時候

開始 開始冇心跳
開始爆倉傻屌 亡了 青蒼撚不少

道指溶 sqqq 尚在問那誰

咁等佢轉勢我先上返車

條吉狗都on9, 前排貼倉俾人踢爆改圖黎

屌笑撚死

冇事喇 升返

1000